The Chainsmokers港騷 歌迷爆粗鬧林鄭

The Chainsmokers港騷
歌迷爆粗鬧林鄭

演唱會尾聲，Drew興奮地跳到台下跟歌迷近距離接觸。

美國電音組合The Chainsmokers繼去年3月首次來港舉行演唱會後，前晚再度駕臨香港，於機場亞洲國際博覽館舉行「World War Joy」巡迴演唱會，全場座無虛席。雖然遇上「香港之路」行動，但觀眾仍隔空支持行動，開場前在場內一同開着手機電筒，互相呼應大叫「香港人加油」、「光復香港 時代革命」等口號，之後更有歌迷爆粗大鬧行政長官林鄭月娥：「林鄭X你老X！」。

主音Drew Taggart和琴手Alex Pall於8時45分正式出場，粉絲登時跟着拍子high爆舉手喪跳，暫將所有不快事拋諸腦後，Drew之後突然爆Seed大叫：「Welcome to the darkness！（歡迎來到黑暗）」Drew又表示再次來到香港演出感到非常興奮，未幾背後的LED螢幕播出一條由香港景色剪接而成的短片，令現場氣氛推至高峯。

The Chainsmokers前晚在亞博館開騷，演唱多首經典作品。

Drew在演唱會上，不時拿出木結他伴奏。

落台手牽手

除了歌曲之間的拿手DJ混音演出外，The Chainsmokers共演唱14首耳熟能詳作品，包括《Don't let me down》、《Closer》和《Something just like this》等，Drew還多次拿起木結他伴奏，演出中亦加插音樂總監兼鼓手Matt McGuire的打鼓及Alex的鋼琴獨奏環節。演唱會尾聲，Drew興奮地跳到台下作近距離接觸，歌迷即把握機會與他手牽手，成功connect！Matt騷後也在Ig上載第一身角度短片，留言指當晚非常瘋狂，感謝港人令人讚嘆的正能量。

採訪：黃思虎

下一則
下一則
基燮娶老婆預告四年後生B